借錢/私人貸款問題

有冇人知 私人貸款邊間低息同易借啲
近期實際年利率大約幾多

同埋要幾多個月入息證明
通常借到幾多個月糧

係呀知你好撚勁